Estos son los apuntes provenientes del git de Carlos Buil. Para acceder a ellos recomiendo entrar mediante la cuenta del departamento de informática al siguiente enlace: 

https://gitlab.inf.utfsm.cl/cbuil/apuntes-inf239

Lo mejor es verlo así, ya que carga todo mejor sobre todo los .md